紫色頭髮挑機post

幫愚樂台 make some noise！！

可愛又得，型棍又得

多賢qq

記得好多人都曾經紫頭
點解冇人嘅？

賢B真係咩造型都咁靚

why 睇完可愛小妹妹乜都唔講就負皮

三個都正到

呢啲回覆先似樣嘛

我全都

All my waifu

身為娛樂台KPOP風紀要做好典範

身為多b飯都覺得hani紫尾機啲

sowon好似都有

頭兩個不了
第3個ok

淨係唔識第三個

性感姐姐 有色情感覺
但我對賢b冇

irene都不了
ching平時食開咩女?

好想聞

多腎側面好靚
正面扣五十分